新創建659吹奏區

日日新高
好過垃圾1038

幾錢可以有位入

連息賺兩萬走左 點知升到痴線
唔係再賺多兩萬

利好 佢就快又派息會再上 呢期應該力谷股價

呢排原來買左好多資產

唔怪得gogogo

三四年前 13蚊 已入 終於收成正果
多得 市場revalue 飛機租賃

中銀飛機租賃都gogogo

又爆升

升到傻撚咗

升成咁差唔多10%係咪有內幕消息....

無位入

升得太勁太急
唔等業績了
有糊先食....

後悔14冇入

我都係

可能分拆飛機租賃上市 傳左好耐

咁多位 由個post沉啦 賺錢既野自己低調d
本身見連登無人提都揸得安落...

成個飛機租賃概念升得好勁

今日賣咗一半了

係

波音

咁都中獎

佢落左好多737訂

$19.06 入咗一手
$16.96 入咗一手

睇好富通個協同效應

準備現價入一注玩下

大家覺得新世界定新創建好啲

有咩協

睇你想買咩 冇得比

醫院同保險

醫院規模大唔大

呢排做咩日日跌

利申 長揸

低調先升得快

跌下比位你入貨呀

二百幾億買富通

好少人留意呢隻股 銀行月供都無佢份

跌定橫行咪入啲儲下

應該有得升

Slow stc k線準備穿d線
倒轉v形到低位又有大成交量
過幾日除淨 希望派完息都keep到升勢

唔好吹奏PLS 連燈仔出晒名吹邊隻死邊隻

搞乜

減派息 落番14先

跌定先買 富通唔知貢獻到幾多

$17 4手 有排坐

但係上年10月恆指低位
佢都係趺到14.5到
我都希望佢可以趺落14蚊入貨

14.5 果陣 預期佢 派緊0.75 一年 姐係 5里過外 依家中期派0.29 , 真係插 插到 13蚊都有機會

黃國英 豐盛金融資產管理董事

「新創建的前景沒有太大變化，我覺得股票的交投一直較低，可能是因為有較大的沽盤，令股價近期跌幅擴大。我認為應該有適可而止的持倉，多年來公司都是一隻跑贏大市的股票。加上不少人都喜歡其收購富通保險的部署，另一方面，飛機租賃的表現可能較差甚至有轉壞的情況出現，但長遠對公司影響性有限。我認為可以繼續持有，但注碼太大，或會頂不到中間的回吐，所以適可而止的持倉是需要。如果股價處於下行趨勢，加多一注都是可以，但不要溝無限注，特別是不要「不斷跌不斷加」，而現價可以加注，亦會是最後一注。」

梁健雄 香港財務策劃人員總工會副理事長

「新創建於業績公布後第7個工作天開始下跌，下跌當天恒指仍於上升途中，新創建在緊接的16個交易日當中跌足13個交易日，餘下平收佔兩天只有一天微升紀錄，應該有機構投資者沽貨離場換馬，其實中期業績未算有驚喜，再加上減少派息率，其中機構投資者最重視就是派息。早前收購富通保險作價21.6倍往績市盈率，市場當時亦認為作價略高，加上分拆飛機租賃進程上，新創建表示現時不等錢使，暫母須急於考慮分拆上市，短期內憧憬幻滅，股價於剛過去的星期五交易時段內是沒有大盤沽出，出貨者多是一兩千股的散戶為主，但收市U盤成交就有1900萬股，以全日最低位收市，U盤佔全日總成交量78.8%，如果下周一收市U盤再沒出現此情況，或許機構投資者已沽夠離場，至於溝淡就看機構投資者收手未，本月21號當日股價以消耗性扯高後，開始展開間段性13個交易日下挫，前天「成交金額」亦以消耗性U盤微跌收市，成交金額則是三年內最多的一日，雖然不能排除沽盤已盡出，但以溝上唔溝落仍王道為由，建議留意尾市U盤情況才考慮溝與不溝，新創建股價於18.5元應該已足夠反映餘下半年的估值了。」

陳嘉汶 信報研究部分析員

「新創建早前的炒作，相信是由於去年12月底公布收購富通保險所帶動，其後因中期業績倒退影響，重回至17元附近水平，剛好就是消息發布前的相若位置，現在打回原形，可以話股份已再次回歸基本面。新創建集團涉及業務眾多，包括: 高速公路、港口及飛機租賃等，主要的運作都在內地，所以今次業績下滑，都是受人民幣貶值所拖累。目前，人民幣喘穩，對未來盈利的負面影響將會減少，往後業績能否轉好，取決於新收購業務所帶來的貢獻及與舊有業務可否產生協同效應，暫時仍需要時間觀察。短期而言，股價高位回落至今，已經出現超賣，14天RSI周四（14日）讀數跌至不足35水平，過去幾次（即去年2月、4月及7月）跌至相若水平後，其後都出現反彈，目前都具備相同的條件。然而，從高位21.9元挫至現水平，都累積一定蟹貨，需要時間消化，而周線RSI仍然轉弱中，未出現轉勢的情況，判斷中線走勢會否向好，暫言之過早。所以，不建議加倉/溝淡，以增加風險。」

好野來！

送比我都唔要

點解

準備16.4左右入一手
利申：0手

仆街 跟跌唔跟升 大市升都跌

等緊14~15左右入

現價想入

跌多啲就入

等16

呢隻野真係好撚廢喎。。。
個市升到咁彈都唔彈下，無眼睇

前排高估咗 又減息 未跌完

想買，但新世界系好難玩

又升番

升

希望上到$18

集氣！

跌！

扯唔起
走得快好世界

隻股好垃圾 好唔掂
大家快啲睇位走

上呀！

妹下妹下

俾啲時間重整啦 妹到下次業績差唔多

幾時落到去15

睇到咁淡

依家唔知搞乜 明明高質

但唔值之前炒到咁高

唔明
巴打你覺得佢唔值？